其實搭地鐵都要安心出門已經証明咗安心出門係獸印，所以大家一定要抵制

到時唔夠分搭唔到黨鐵唔好喊

應該去廁所要do, 坐電梯要do, 用5G上網都要do

額頭同手受印
其實都幾明顯係探熱
啟示錄真係好勁

無健康碼唔俾去厠所....返到住既屋苑無健康碼個實Q唔放得上樓....忍到起身體入面爆腸...成肚屎

非信徒，但段經文明明唔係咁解

他又叫眾人，無論大小貧富，自主的，為奴的，都在右手裡，或是在額裡，受一個印記！ And he causeth all, both small and great, rich and poor, free and bond, to receive a mark in their right hand, or in their foreheads